jisoo呢段fancam可稱得上美若天仙

佢既美貌，加上笑容，配埋綿綿細雨...
我找到初戀的感覺😫

ching好文采

Jisoo世界級

沉魚落雁，閉月羞花

有一段係睇bigbang 表演fxxk it fancam 都好正

贏哂

查過字典先開post👍🏻

系

有無落雨先

睇左成條片都見唔到佢肚臍 有d失落